橋本環奈「越來越腫」花絮片曝真實身材！ 「每天至少喝2杯啤酒」走鐘原因瘋傳

因一張美照被封為「千年一遇美少女」的日本女星橋本環奈，深受粉絲喜愛人氣居高不下，不過比起出道時的模樣，這幾年因身形忽胖忽瘦引發網友討論。這回又有網友分享橋本環奈拍攝的廣告花絮，明顯圓潤的身材與不時現形的雙下巴，再度引發網友熱議。

網友發文問「橋本環奈是不是很可愛？」並附上她最近的廣告花絮，擷取幾張圖做分享。不料影片開頭橋本環奈川著一身寬鬆衣服出現，圓潤身形無所遁形，拍攝廣告期間也頻頻抬高下巴，似乎有意遮掩雙下巴，但招牌的甜美笑容及完美臉蛋依舊融化網友。

橋本環奈之前就透露，自己愛喝啤酒，且每天至少喝2杯，有次出外景時更從早喝到晚，也讓外界認為是她身材屢屢走樣的原因。

對於橋本環奈花絮中的模樣，網友反應兩極。部分網友看不下去直呼「怎麼臉跟屁股一樣寬」、「這種身材都能當明星，可憐哪」、「出道即巔峰的代表」、「怎麼胖成這樣…胖到像後製出來的」，更有人補上先前照片做對比「只剩五官了」、「經紀公司是管不動藝人嗎？」

但另一派網友則認為她還是很可愛，紛紛聲援「看了還是超喜歡」、「軟軟的，抱起來一定很舒服」、「女生好辛苦」「變胖還是可愛啊」。

▲橋本環奈近來身形又有變化，再度引發網友討論。（翻攝自Youtube）

▲橋本環奈拍攝廣告期間頻頻抬高下巴。（翻攝自Youtube）

▲▼網友挖出橋本環奈的崩壞照，拿來對比出道時的模樣。（翻攝自PTT）

g

渡邊直美

有現身好過冇

正

證明左係女係天生嘅肥咗個樣都係咁靚

係咪想食大對波再減肥咋

肥左仲好睇

典解日本女星咁易走樣

後入實發發聲

日本人唔食菜
又成日食拉面壽司飯團呢啲澱粉質做主食

太撚肥喇呢張真係
輝夜果張反而ok

食得太多避孕丸啦一定

嘩，好好屌喎

唔會la 橋本好純

おっふ

佢食煙應該都好勁
d牙肉黑晒

交俾你了

wet妹黎

唯唯

十成十

佢眼袋好撚大就真

有酸菜納豆

細細粒化

移動城堡

好正我老婆

有冇行過超市
日本人唔食菜

戇鳩，佢哋真係好少食菜， 大大嚿肉隔離擺兩三粒西蘭花當食咗

老婆

遠睇成個茶壺咁

佢已經矮，仲要咁肥

我屌呀

可以抱起連登仔嚟屌

有菜

戒酒啦屌
仲有做運動

橋本食菜

肥唔撚緊
但唔好撚成日拍啲動畫改編電影

但佢肥咗都係好撚可愛

燕瘦環肥個環

太矮一肥就成個波咁

現代版楊貴妃

姐係肥肥地都係好靚

福原遙靚十條街

有冇圖

無論點都好可愛

件衫玩野咋點闊到咁呀

咁多爹 你唔屌我屌

第２位渡邊

如果唔係咁矮會好好多

人地唔同香港人食法姐
通常前菜 鍋物都有菜食

橋本有菜正啲

佢哋啲菜貴過肉，大時大節先會食， 平時真係食豉油碟咁大嘅菜左右， 一般家庭真係唔會食菜， 頂多食海帶。

佢幾高

坦克車咁款

拉

肥絲大隻

好撚快死 一日兩杯啤酒 佢已經公開講過幾次

我屌到番佢瘦

去到三十五歲左右應該會變成廟街百二蚊大媽

飲咩牌子？
Asahi?

日本人好鐘意飲酒
同d中國東北佬 酒=水

佢cls 一成年晚晚無酒不歡

靚女月巴都仲係靚

利申：入嚟跌咗眼鏡，仲係靚，屌打好多人。

屌老味吹到大時大節先食菜
仲癲過三文魚唔食av女優

我有大量美極

似係隊草嗰款肥

日本係全世界最少肥胖既國家之一黎

仲係尖面靚女

可能有多囊性卵巢症候群，呢種荷爾蒙失調好多時女性都會有，其中一個特徵係會忽肥忽瘦。

搓住肚腩屌

係因為法律規定姐

我戒酒了

肥左個樣都係靚

好多切啲椰菜絲/醃蘿蔔就當菜架啦

講緊走樣
高澱粉又無肌肉既話, 過左青春期生陳代謝一跌就會走樣

點解可以突然之間差咁撚遠....... 係壓力太大定係點樣?

唔食菜點痾屎

咪就係漬物都當菜出事

一撚樣

本身第個角度都唔係特別靚
嚴重高估

都好正wo

2千啦

咁樣去拍廣告啲客冇詐型咩

問點解日本咁少肥人d人就話剩係食主食唔食肉
問點解咁易走樣d人就話剩係食主食唔食菜

Gun

咁都唔係特別靚

食得多藥俾老細屌咋嘛

佢真係太矮
一肥就成舊野咁

屌你肥撚到坦克咁個樣仲係咁靚
證明靚女真係天生

d人話係事務所想佢發育時期多肉d 遲d一減就走埋性感路線

講真如果佢想瘦返又有幾難

屌你老母 以為你講緊韓國

左邊係ぐるナイ既cap圖 個節目就係食食食

佢應該本身肥底

兩張圖應該隔咗5 6年啦

咁都唔靚，手足你食開仙女

我老婆係橋本環

應該食開二次元

有料

不如清介紹下有邊個低炒影相係掂

好想射精落個肚臍度

已經班緊支美極

吹撚到菜貴過肉
咁啲動物食乜

婆婆

飼料

但其實仲係幾靚